爐石戰記討論區#15 Nature will rise against you

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

做乜1001過咗咁耐都無人開post

無牧啲epic同傳卡係咪應該課返pack ungoro

琴日high得滯買左9包巫妖王，畀d廢rare epic我
利：f2p

夠啦開夠啦

On9
亂鬥都要對復活牧

亂鬥玩藍龍賊，對面都係
邊個抽到藍龍先就邊個贏

brawl 好撚亂 求其玩完就算

講黎講去你咪又係覺得人地話牧狗職，係因為e幾個版掘起，人地屌你狗系因為妒忌 bala balla
屌你唔係因為你勁，只係你狗啫，除左龍牧我從來都係正勝率
同其他人個個版咩野廚就屌咩唔同
我由頭到尾都係咁屌牧
又要做雞又要攞貞節牌坊
屌 聖光喎
睇番自己副deck,暗言術doremi,無盡奴役，mind control,暗狂，卡巴，半副都係暗牧卡
係死要攞人d牌
自己d牌又唔撚用
明明上個牌好地地開始改邪歸正玩一拳超人
成副野最rng都係張萊拉
今次又繼續番，副卡扎牧又偷又搶

新人留名
利申玩開控制今個patch回坑輸到甩褲

留名

其實點解偷人牌就係狗

佛心

玩左差唔多兩年都未試過一包兩傳

我BEAT唔到 我決定做狗

牧係咪狗就見仁見智
control 不嬲都狗

不過未上過Top tier 都係事實
WR 好耐先過一次50% 都係事實

當fun deck 玩就ok

卡r4
多左好多臘入
打親都輸
剩係食曬d德同法，有7成勝率
唔通真係轉臘入

而家先睇到brawl，搞d咁既野

what

推

獵
咩deck?

唔知係咪bug黎 計好哂7石
我原本5石開完啟動7石用英雄卡係咁彈返上身
唔知係咪關手機玩

真係好多獵
仲多過德
係貌近中速偏慢嘅物種
有dk有兩隻獅子，前期都係嗰堆常見怪
我好你少少卡r3

r4頭先打連一隻獵都撞唔到
Btw控制術爬分好順暢

您放完張卡出去 佢Load緊動畫果時唔好點個Mon
因為佢有二選一效果 您周圍點會當取消又上返手

合牧dk定術dk好
兩隻都想玩
淨係合到一隻

Warlock

留返啲塵唔好合
繼續德/打頭戰

DK牧貴好多喎,唔夠塵就術好d

如果爐石出3D戰鬥場面 應該幾正

之前愚人節咪整過條Hearthstone: The MMO

幾時好似shadowverse咁有錄影功能呀

尼張野點用架？
一用就跳番上手既

之前有巴打好似話出緊個時唔好撳到個mon

新post留名

有4900塵

想玩爆牌賊 但無食人花*2 賊死騎 4費王子

想玩單卡術 差隻9/7/9

想玩單卡牧 差5/3/5 5/5/5 9/4/8

都話繼續德同打頭戰
又慳塵

玩到悶

979有需要咩

係囉有需要咩

術無乜必要玩單卡

人地牧就話要配拉札先要啫

依家副control warlock有返少少renolock 既感覺

好鍾意成手牌再諗最好既解場方法

可惜未有塵合術dk

卡札術都單卡既,但979效益唔高,去9費拉唔到幾隻出黎啦~
係變dk拉多隻demon咁囉

twitch真係好嚴 jteam有人同紹安skype 立即被永BAM

?

thanks

有需要抄足成副deck 咩

爆牌點解一定要2隻花?
合一隻咪得
4費王子得呢副netdeck 會用
又唔係幫得多

kazalock 果隻又係咁難用既卡
呢個meta 你不如換清場aoe 仲好

牧就算吧啦
高難度角色, 極易卡手
lyra 根本就係幫自己爆牌
948 係好用, 但你無既話, 用有shield 有taunt 去頂都一樣
555, 有當然好, 但無唔代表玩唔到, 你又唔係otk penguin priest......

結論: 抄netdeck 都諗下玩卡有咩用啦, 下下直接抄deck 不如玩外掛幫你玩埋啦

其實我玩緊副fun deck 一拳聖騎

見多塵諗住組多副姐
牧師果幾張core牌黎嘛

聖騎d基本經典卡幾勁

合王子一定中伏, 唔洗諗

手頭上打頭戰 受傷戰 長城德 任戰 任法 都有 玩到悶悶地

[quote]
### 自訂牧師
# 職業：牧師
# 規則：標準
# 猛瑪年
#
# 1x (1) 北郡教士
# 1x (1) 瘋狂藥水
# 1x (1) 真言術：盾
# 1x (1) 縮小藥水
# 1x (2) 光輝元素
# 1x (2) 暗影靈視
# 1x (2) 暗言術：痛
# 1x (2) 末日預言者
# 1x (2) 狂野火占師
# 1x (2) 葛拉卡爬行蟹
# 1x (2) 靈魂鞭笞
# 1x (3) 好奇的亮根草
# 1x (3) 暗言術：死
# 1x (3) 石丘防衛者
# 1x (3) 精神控制技師
# 1x (4) 卡札克斯
# 1x (4) 暗言術：懼
# 1x (4) 盛宴牧師
# 1x (5) 『旭日裂片』萊拉
# 1x (5) 搶劫暴徒
# 1x (5) 神聖新星
# 1x (5) 綑縛者拉札
# 1x (5) 黑謀會竊歌者
# 1x (6) 黑騎士
# 1x (6) 龍火藥水
# 1x (7) 預言者費倫
# 1x (8) 『暗影死神』安杜因
# 1x (8) 巫妖王
# 1x (9) 伊瑟拉
# 1x (9) 黑曜石像
#
AAECAZ/HAh4JigHlBN4FyQb2B6IJ0wrXCvIM+AyhrAKStAKDuwK1uwLYuwLhvwLovwLqvwL6vwLRwQLYwQLZwQKbwgLkwgK+yALmzALCzgLwzwKQ0wIAAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

自組左呢副幾好玩

有冇邊張 legendary 合得過？
抽左 80packs, 得 3 張 legendary, 好似廢廢地

80金交換
勇者大人#4813

新手 當初開ser果時玩左陣 隔左幾年而家想玩返

想問下首頁d資訊 尤其係牌組方面算唔算update? 我見有d video link成14年 唔知仲參唔參考得 （eg. Clash Royale果d片過一個patch就無參考價值）

最新版本黎講新手有咩deck可以解任用？身上有2000幾塵 有幾張應該拆得既傳說

同埋而家每日任係咪都仲有指定職業贏3場呢種？咁係咪都要砌副全職通用牌

拎番副tempo secret Mage由10上左5
食下win streak 40場搞掂
又可以玩鳩deck了

原來係咁
唔該哂

睇twitch參考下streamer點組deck好過
又有得睇佢點玩

睇左陣唔知做緊咩 d牌脫哂節
上tempo storm睇 我而家d塵都夠整一副海盜戰
整黎玩住先

任法屌打J德

用毒瘤dk翠報復巫妖王

頂你頭像要9職過晒先有，我分身加3服要打9x9 81次

季尾愈黎愈多德 之前都係10場打6場德，依家10場有8場，仲要好多瘋狗

玩咁多AC做咩

爐石都要玩分身咁chur

咁先9職齊牌玩乜都得

好險...

每個ac玩一個職?

廚爹台試緊巫妖王bug
想解頭像就快d襯blizzard未改前解左先
2/0/4同埋3/0/3蛋+日怒+4/1/7死聲兩次既話對面會唔郁

無4/1/7 sad

即刻試先

要擺晒出黎先中bug?

係囉 唔明

iphone 開唔到佢個twitch

頭先擺晒蛋 同蟲卵 加埋日怒

未抽到417

佢剛剛裝左武器，照打埋黎

應該改左?

disguised toast用domo搞掂左lich king

用德先過到關

係咪淨係送頭像？

打完lich king送個包又中傳說

以前副本王已經有呢d bugs，將死聲蛋落嘲諷，再效果發動x2王就唔敢打 ps:未試

冇啦啦送二千塵係因為咩東東

淨係得蛋佢會打 要0攻有嘲諷既蛋+4/1/7同時係場先會唔打
我見佢仲會控住對面有>=2隻2/6 唔知關唔關事
應該未有咁快就改左

4/1/7係最普通果隻嘲諷怪？

無wild啲卡係咪唔洗諗

暫時個個職都試過打差牧同賊 淨係德獵贏到....

法師第一round就比佢打到得番1血

聖騎應該有機贏

戰士+100甲果度真係企左係度

術用單卡試多幾次應該過到

仲有薩未試

薩 進化薩
退化解霜之衰傷個波
屈機

術褻瀆+奴隸可以清全場2/6

比我解左

戰士用奴隸戰
洗甲 清2/6 之後扔堆炎魔爆爆 推爆佢

得左

天國近了，拆卡黨應當悔改

利申拆左

解晒wild card可以點算

原來無限要0攻

無限係咩意思 睇唔明

無野了 我get錯係infinitely個個無限

今朝睇kibler玩都係奴戰 3隻30攻白沫ko左

有無人知法師要點打

刷首抽法反 但都唔係一定贏 好似係

T1小弟法反 T7末日
至少要符合呢兩個條件先
仲要未必贏

屌 跟ptt套快攻獵
差兩血
又要刷過首抽

有無人已經搞掂曬

媽 我得左啦

求分享deck

有冇人同我一樣今日先收到2000塵

有

you don't need deck
all you need is luck

落左大帝？

標準任法拿走左末日
上面巴打教刷首抽,放小鬼法反防第1turn扣到1血
個人覺得佢第7turn放6隻26用末日解左佢放勁怪仲難打
佢d 26未死哂就唔會出怪,每round冰+抽卡
完任ko

我wild所有野解哂,有wild卡唔洗咁玩

臘入個首抽真係難玩
刷到土狼+貓仔起手,仲要希望佢唔出2蚊法術解你隻土狼
利申:冇運

點解獵人個名變成咁

係wow個邊得黎既
獵人最近改版都好屎/冇改,所以叫佢臘入

刷左十幾場首抽終於得左
雙土狼+貓仔+癲雞起手

差戰士獵人聖騎同法

點解我冇

打左半日
剩返法 術 聖

適合大部分英，除左德法
抽首抽，有蝸牛同警報機械人就可以打，其餘可以亂塞高費手下。兩費落蝸牛，三費機械人，終極跳費威過德魯伊

魚人DECK真係窮人既好朋友
無恐龍 無老瞎眼 都夠推巫妖王

刷首抽

終於搞掂

用哂d識贏巫妖個獎勵係剩係skin? 有無其他用

中左bug 522召隠形55

有一半都係用murloc

尼張 J德殺手

lm

T1魚人招潮者 T2石塘獵人

今朝問咗都係冇人會答我

無

終於搞掂

paladin : barnes+domo
hunter: cat + hyena + bird
rouge: murloc
priest: inner fire combo
shaman: murloc
warlock: murloc
druid: jade
warrior : brawl +2/0/7 + KT
mage: murloc

差mage同warrior 就解哂
Mage難解到

玩回血+DK 輕鬆過

依個打法刷首抽刷到顛
先手三張牌，任務佔一張
姐係你得三張牌機會抽小鬼法反combo
利申 抽左廿鳩幾場先刷到仲到輸埋

有無得mind blind佢一開頭張一血spell用返佢身上

魚人聖

仲有30甲

洗埋quest,後面先抽返

法師有火巨人咪得

我欣賞你既思路

nerf果時拆左

### 自訂法師2
# 職業：法師
# 規則：開放
#
# 2x (1) 黑謀會小弟
# 2x (2) 原始雕紋
# 2x (2) 巫士的學徒
# 2x (2) 瘋狂科學家
# 2x (2) 秘法學家
# 2x (2) 見習工程師
# 2x (3) 冰霜新星
# 2x (3) 冷光神諭者
# 2x (3) 寒冰屏障
# 2x (3) 寒冰護體
# 2x (3) 法術反制
# 2x (3) 秘法智力
# 2x (4) 熔火鏡像
# 2x (6) 暴風雪
# 1x (6) 索瑞森大帝
# 1x (7) 大法師安東尼達斯
#
AAEBAY0WArgI1hEOccABnALJA6sEywTmBO0E+Af3Deu6AsHBApjEAtrFAgA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌
1take過 輕鬆

係咪最好起手

之後冇抽牌

牧師只係無得emote好似咁優待咁既
法真係特別難

TURN1雙巨人 +1法調配師
輕鬆屌打

進化薩真係輕鬆贏

有無人可以教我用獵打
無Rage 拉唔到出黎

土狼

戰士係我打得最輕鬆

差戰士未過
唔識玩奴隸戰

我戰士用返上面位巴打果個玩法

終於

過到啦

用上版里諾術換隻巫妖王入去輕鬆冇難度

用開牧 既卡札牧任 同里諾術輕鬆打

其他未試

試咗巴打個打法 ok喎

一條心撐Godlento

G持

有冇80金任交換

打倒南泡

TAG?

vladimir#3657

仆街琴日解左好多wild既傳說用黎合副control pally諗住以後淨係玩佢

而家打巫妖王要用個啲牌，dum哂春

好想要Arthus呀

war3主角黎架

Control pally 勁咩
值得你咁做咩！
Control priest 就話
利申拎撚住套control pally喊緊

仲貴過priest 兩招回血

本身玩到舊年年尾無玩，見到出左frozen throne先玩返

棄game之前已經有副nzoth騎係道，所以而家玩返照砌副差唔多玩法既control pally

古神nzoth騎苦主

打頭戰對打頭戰真係鬥手順
南泡狗turn6 lethal

語音好斯文幾正
很高興認識你
你已無藥可救

以眼還眼

如果南泡有睇Toast就唔會輸啦 voodoo doctor

巫妖王法師果關要點打...

用1費+法反頂到之後去到turn 7解唔到佢啲鋪場死左

請相信魚人

乜而家Druid興放張Kun入deck既咩

你地打巫妖啲魚人deck點砌架 我打極都輸

咁古神nzoth騎自身係勁既

加十甲/refresh mana
why not
賺場/回血頂用

抽牌賊
NA

點解我唔信k神
點解我去左買dog

唉

揀左K神

決賽唔即刻打埋

條路自己揀

係咪bug撚左，玩緊quest mage
明明個quest做到3/6，對面出隻skulking geist
個quest無撚左

控牧係開放先真嘔心 清場牌多到可以每round 清，仲有群體驅魔可以解決班死聲妖怪，回血有reno, 抽牌有妖女，打到後期可以變身射射射，打德仲有神卡聖光炸彈，加埋有返女王，係任冰法同秘密聖真心難打。

條韓國仔玩進化薩都可以玩到咁

想玩牧 買安戈洛定黑街好啲

兩張傳說都無既話我覺得黑街果張重要d

黑衝單春兩張必要

有無巴打亞服交換80任

Reila#3593

終於解到啦
臘入真係最難

左邊個箱係開咩？

巨人回音秘密法

一個卡包

Oh shit

臘入

免費野係咁架喇

Ben Brode: HAHAHAHAHAHA

我覺得起碼都三包啦

免費野？我想佢好似以前咁啊，收費或者用金幣買key card啊 total三包抽埋曬d垃圾返黎

今年最後個改版都係卡包形式

真係好撚古寒,每個stage 三包就差唔多

bz:冰霜節送三包 新版本上線後又送三包 副本又送三包
九包仲唔夠咩 就執架喇

自從改版 競技場勝率係咁下降

安戈洛我無shadow visions同lyra
黑街我無raza同dragon fire
猶豫緊抽邊個好

打巫妖打成日浄係嬴一場
覺得自己是零

係咪因爲700金太易儲

平均得4win

佢一公佈已經話今年無新冒險(700金個種) 全部都係卡包

上古魔物賊幾fun, 3030

55龍 744馬 實在太平衡，聖騎仲有一堆buff 牌加落死聲怪度，解唔解都死

岩岩法師5win
522BUFF755馬
無變羊焗住食

我覺得佢會將全部冒險改做好似今次咁送卡包 好搵好多

依家d 牌太多效果， 又buff 得勁， 冇法術解基本上俾人snowball 到完場
試過俾隻333 打一下演化一次果隻幾round 搞掂左

DR.3已經係上版既事
BZ話已經降低左競技場出現DR.3既機率

開放r10-15 冇遇過德

咩事

法聖牧獵術

因為用德既已經上哂去

上黎呻完終於12勝

咁似瘋狗德

標準制霸天下
使鬼返開放同你班牛鬼蛇神玩

德魯伊表示 垃圾就留返係垃圾桶模式喇

有冇地方可以跟住啲熱門牌組嚟砌 巴哈嗰啲多數流料

2017年邊有人打機會睇巴哈架

第一個網唔係幾識揾 啲英文有啲難明

好撚多德 卡係6

好鍾意hungry crab點解我無錢合

食曬d魚人

有關比你打下咪得

岩既，全人類都特登玩嗰關

幾

今朝開始

單張牧冇萊拉都可以接受，但綑綁者必需
無論咩牧都需要暗影靈視同龍火

單春抽就一定係黑街
又龍火又kazakus又555

shadow vision同lyra合算啦

美服友誼賽
#3355dairymarkli

打左兩次9職巫妖王,最難我覺得係聖騎

入 kolento 我們信!!!!

揀撚左美國，是但揀

本身都係想選美帝
但最後都係投左信仰

直播緊個比賽都冇乜野好睇
Kolento snowball到完場#

dk

玩撚晒啦

亞服 80任
quincyyyyy#3765

屌 czech死唔斷氣

top deck

如果drhippi個下adpat魚人做死聲植物就贏 不過無得講啦 對面兩次twisting neither

係
劇毒魚人比人1石解個下慘
見到隻7費
賦予兩邊聖盾都覺得就贏
下rd對面抽到

佢隻打頭戰又卡武

勝負已分

原來SILENCE會變返4/8.. 都幾屈

認真?

係 睇到呆左

運氣牧

我意思係真係而家先知?
好多人玩big druid放barnes之後再用owl 解隻大怪

咁岩turn4有barnes

ok 召埋lich king 好過9/4/8回血既

咁樣整隻盾

烏克蘭告急 希望投Kolento既手足一齊集氣

嗌定k神還我卡包算喇

打頭戰都要諗下場面
屌你.呢套真係0技術運氣完場牧

倒輸既感覺真係好差
就係差一下點都殺唔到
仲要被反殺

咁燈法

控術vs菜德

molamola

k神還我卡包

冇啦冇啦
呢套好似真係90%控制 冇落巨人
打到後面好易被種死

neirea mvp

而家真係任鳩佢跳費 最後無力控場被人打撚死

原來菜德仲有yogg

唔畀你有贏既機會

最近先玩返. 冇乜留意D新卡... 以為召出黎係FIX死1/1.. 原來SILENCE 會變返原先身材

barnes召1/1出黎時 你可以睇下隻1/1 佢會show出黎因為效果先變1/1
所以你slience既時候係禁咗個效果 直接變返原本既血攻

無啦 只會一直變大 清得一round 下round已經種滿哂
聖對術個場真係傷 直接被人反cup場數

屌 見撚到係咁shuffle就好嬲

11 12 13 14

都有2包

仲想睇到kolento最後出黎拯救我地 屌 druid

慘
1血殺唔到 > 打頭戰輸比運氣牧 > 比癌症殺

neirea 係成個series有無贏過一場?

MVP Neirea

見到未呀暴雪爸爸
德魯伊真平衡

chatroom係到洗neirea 0-4

玩standard 玩到r3唔想爬
去wild 用魚人混秘密聖, dr.678
勁到，又快完
r10到r5輸1場
r1-4出魚人，r5有芬傑就出，r6 Dr.6
對家出乜都解唔清D魚

睇到眼火爆
啟動+UI
人地未到10費
佢已經+10mana+抽哂d牌
打鬼呀

呢套菜真係好撚完美
抗快有揮擊 5蚊放狗
鋪場唔撚洗講啦屌
後期種死你 抽卡手段又多

老人家失憶
咁多年有冇邊套卡可以咁撚全面?

奴戰

大家都進來吧

控術唔帶張646斬哂啲菜點打得贏

控deck無646 嬴菜德既機會係0

其實戰歌可以改返啦
patron都退左standard
比返副fullpower patron去wild好差咩

戰歌兇惡幼雛打面

6mana combo
前面放仲要人地唔解你戰歌
好咩

今個meta 打極都係r8-10

之前奴隸主大帝未到至少都要8mana+上咗死亡之噬or用心靈之怒

家下仲有受傷複製隻怪等等嘅卡，出完隻幼雛整傷佢再複製多隻即時有兩隻or以上再打面

用海盜戰可以上到r5

唔用智障牌啦

競技場揀牧定法好

我覺得以一張針對性既牌黎講646太難用
無可能落兩張 起手又唔留得
遲少少抽到既話都比人種死左
最慘係就算準時t6出 都未必一定贏
菜德一樣可以種到8/8 9/9

我幾次贏都係同一個玩法
佢鋪一堆之後
扭曲末日
佢通常清唔到末日
下一回合dk
通常佢都解唔到個場

運氣好 就牧
運氣一般就法

睇你自己本身係咪streamer
streamer rng +200, 可以玩牧

用瘟疫德仲要喺度串，係啦係啦好叻叻

麥迪文接8/10蚊清場都得

瞓咗冇睇韓國有冇 晉級

前晚輸左喇

bz由nerf麻瘋地精 3/4/2衝鋒開始已經好抗拒衝鋒

4/4/4 5/5/5 6/6/6 全部要符合條件先衝得
8/7/7又係 入場唔準打臉
今版聖騎隻4/3/2 衝鋒 吸血 更加

屌你老母

唔整好衝鋒會破壞遊戲平衡

但係照有弱智patches啵

9關全部自己打,沒睇攻略,戰士果關真係難到仆街,打左超過10次

原版奴戰勁過而家菜德多多聲,有咩deck可以又有清場,又有鋪場,又可以抗快,又有回血(加甲),又有抽牌,又可以一個turn 50點爆發,仲可以抗到冰法

除左完美起手ut hunter之外,我真係諗唔到以前副奴戰可以輸俾咩deck

我好記得以前有場比賽,有一邊術士接近滿血,場上有2隻 5/10既盾,奴戰可以一個turn係空場情況下將佢打死

有冇人知卡包幾時派

不過奴戰要用腦好多喎

係,所以奴戰勝率反而沒ut hunter咁高,因為就算pro player都成日有mistake,一般玩法更加唔駛講

用任戰贏巫妖王
靠buff兩隻白沫狂戰士
盾擋怪加攻 得番5血險勝

揀US 有幾多包？

...

有無亞服巴打交換80G 任

現在仲有無令對方斷線bug
呢期遇過幾次對泡菜狗都係斷線 入返已經輸

1

如果有參加獎既話

打左幾年都未遇過呢d bug，一入對面秒頭卡死就試過，再入都係判我贏

我用奴戰過
但主要都係靠白沫贏

冇白沫冇得打
變左身靠英雄技扣得8血
160血扣極扣唔曬
好彩冇第2張暴風雪

Link?

用英文玩嘅

用中文玩嘅

想知邊面多人用

睇gameplay 就英文，玩就中文、打美服
Btw 80金友誼賽#3355dairymarkli

中英文睇你鍾意既姐 唔通多人睇英文你就去睇英文咩

日文

arena 10勝
爭2場都唔比埋我

術打lich king 唔放mal'ganis得唔得

講神deck
心目中
4費炸雞
5費加基森時代奇蹟賊神過奴戰

5費加基森
講otk 點會少得紅龍巨人戰

仲有刀油cancer
SMOrc完再aoe 埋你塊面

刀油
好掛住依種玩法，想當年最鍾意就係玩刀油賊

刀油賊係果個年代點會算cancer
果陣仲有14德同埋秘密聖

刀油賊廢三進三出奇蹟賊一個等級喇
不過都勁

最重要可以counter patron
T6落大帝後收頭

亞服 80金
奪命女 #41362

但奴戰考技術WO.. 又要清場又要夠傷又要夠時間諗同出牌

我本身玩+睇都係英文
近排唔知點解多咗人討論都係用中文，所以諗緊轉唔轉好，我講英文名佢又唔明，佢講中文我又唔知邊隻

我都係用英文

覺得search牌組deck個陣方便d

正常都用英文啦
d 字又唔係深

用英文純粹覺得中文配音好奇怪 用英文有feel好多

同埋search易啲

冇玩年幾估唔到ratsmah仲有開STREAM 打ARENA.
真係要睇下佢玩先得.. 呢排競技場多數贏得果3,4場

dk法唔係好上到rk

之前個po有資料統計過今季新Deck裏面element mage 勝率最低

hunter打lich king係咪算最易
只要有alley cat同Scavenging Hyena 就贏

阿薩斯呢張皇牌暴雪咁就用左
隻game係咪可以執啦

可以好似伯瓦爾再出新卡

低rank爬分最有效率係咩deck

德任何一副Deck

我估暴雪咁憎奴戰係因為奴戰真係好平，又夠勁
無人會願意課金抽卡

我好鍾意聽台語&廣東話配音

利申：ipad用中文電話用英文why not both

有邊個受咗傷啊

準備好味
試試我既含笑..

有張牌好似係amaz用廣東話配音

有幾張都係

仲有呢張

中左德張9費新傳說
呢張真係 自己無taunt
俾是但一張DK我都無咁嬲

有好友任務 亞洲ser 要做+我 JohnTam#3824

尋日10勝有成400 coin
買4pack 即中shaman 傳(不是dk)

屌 呃左我80金

又輸比5/2/2 死聲:人地回合死亡 召8/8個隻野+劍龍/戰馬combo
好撚嘔心

tempostorm Tier S 全部都係德
仲癲過14年代

美服友誼賽80

只有silence 可以救到你

arena

呢隻野認真勁
不過好易俾人偷

玩開放單張牧
奈薩斯勇士薩拉德勁唔勁得過萊拉
激勵出隨機法術

全中文睇唔明邊隻
淨係認到lyra

545
銀白傳說
激勵加一張隨機法術到你的手牌

銀白聯賽有無失敗成咁
咁無存在感?

好難贏， 俾人怒buff d 怪

感覺上lyra gen 牌勁好多
545 要inspire, 即刻dk 牧 (0cost) hero power 先得

岩岩出果陣咪有
inspire shaman 不知幾勁

最記得係個時圖騰本身都好難清
低費AOE唔多 用法術清又會輸費
3/6既身材 本身係極難清

一諗返起就好想講SM係雞係垃圾係公廁係含家死老母先玩

玩hunter打德，鋪左場佢前後出左兩張瘟疫，諗住輸得點知岩岩好俾我衝過長城贏左

嗰時張636人人記得啦
防戰屈到，不過而家變左德仔先防戰

激勵喺單張牧好似幾勁
仲有張神官
激勵叫傳說
一出場坐底叫兩隻啦

最有用既傳說咪就係隻663

友誼賽果$80可以打完再打？ 場任務打完冇消失到...

屌你 打完即刻del fd

你都冇invite 我

sor 我以為做完 未試過做呢個任務

銀白最出位既係咪中立傳663同薩既234同536

234配加攻圖騰 至少可以清你2隻怪

其實術士隻132小鬼配音講咩
聽親都好似講粗口

T1 1/1/3 T2 2/3/4 T3 Flame totem 跟住可以投得啦

其實啲廣東話配音真係好好聽
如果有一個版係全廣東話配音就算一定要用中文字我都照玩

終於清哂

想問下有冇D貧民牌組可以上到分?打10場8場都德牧,唔想join them

新手一問 友誼賽果80金點交換

要兩個人都有80金任務
解兩次 每個人獲得160金囉

好多德
唔想玩了

天下武功，唯快不破
土豪都同佢地鬥唔到後期，貧民更加唔好同佢地拖

80金互換
Sai #41442

至少過多年先冇jade
下年先回坑

依家一張牌就食鳩曬啲jade 都唔知你地仲嘈乜

只係夠塵合一副 瘋狗德 漁人聖 定翠jade德

因為食完都係比77 88 99 打爆lo

前中後期玩哂

正常一早食咗都係得翻8 8 ，我當你1~6minions都打得死，2張hard removed乜都搞掂啦
而你俾佢拖到10mana咁仲可以瀨邊個，德又冇hard remove 嘅spell怕啲乜

大家有無打lich king 的平民卡組教學
淨係過咗牧法德聖

呢個巴打就唔係咁講
除非你快攻
唔係打到十回合以上好常見

Jade加啟動
Aggro都搞唔掂
當你解完1-6，睇下你d牌仲夠唔夠解7-9

[心得] 巫妖王簡易攻略

最憎對token德
根本賭佢靚手
而且賭我冇解牌
係有咩打咩唔駛點諗
佢冇解我贏，有解我等法力mana睇下你有冇解
都有解棄權下場再賭過

Thanks

瘋狗翠德各有各勁，合咩都唔會後悔
魚人打翠德就勁，對其他表現一般，呢副次選

俾佢拖到10mana.............
我是咪要笑

呢句真係笑左
正常有玩都知德跳費lead 3-4mana (除左自己都係德 )
加埋啟動,4費個時德已經出到10費spell
前期正常都用到一張jade idol 所以99 絕對係常見(玩快攻所以未見過 )
6費個時仲要諗解場,有646係手都未必即刻用,何況抽卡game係會沉底

咁易解到jade德場就唔會係cancer S tier啦
jade德仲可以mix埋meldivh yogg,就算無左大後期必勝都仲係一副嬴面大既牌
落646係有得贏不過好難捱lo

Agger
646只係幫你對菜德既勝率加10%左右
順起上黎唔洗種到99 1010都打撚死你

youtube 大把
kripp 果d 都得, 魚人

獵同法, 入2張molten giant 同sunfury protector
如果出曬2張giant 企場,
LK Turn2會用8血硬解你一隻
唔洗擔心, lk食8血仲要蝕一turn, 你嬴硬

我就是但去搵套最公廁冇特化既菜數下
30張有7-8張跳費呀 我計佢5張好未
再幻想佢唔順好未?
然後你有運可以準時6蚊食菜
佢最基本已經7-8費,仲未計啟動
點解你會幻想唔比佢去到10費.........

我有冇眼花，係咪我㩒錯mode?

全魚人唔洗傳都夠過幾個職

用魚人deck同3/0/3召喚大怪deck呢兩種夠過大部份既職
兩副都唔一定要傳 平價deck

留名互相友誼戰80金
#3194 這個名

得賊(有可能)快過德出大牌? eg大范，雙巨人

復活牧

強行ramp到turn10先無解

我未見過TOKEN德會冇靚牌

連打5隻TOKEN德
12345完場

海盜戰打德牧算輕鬆少少

有無人覺得改咗版之後反而仲難中傳
雖然以前都難中 但衰極一pack都有三四張
而家一pack 40包先中得一兩張咁

屌. 食撚屎. 打緊ARENA 6-1 斷線當我輸
明明我唔郁兩ROUND 都唔會輸.. 食屎咁都唔俾人RECONNECT返

戰士卡左成4個鐘 終於搞掂

Arthus

T2 蝸牛 T3 Bot 瘋狂loop

搞掂
tempo戰 翠玉德 進化薩 其他全部用魚人過

80金互換
blackwing#3765

屌你老母

連遇兩場海盜炮戰

最on9 係永遠對面d 德都係順cost 直接雪球
自己玩就永遠都係掉轉抽

我一見druid ramp到出10mana 我就即投降
我仲要睇佢抽完卡先可以完到?
同patron warrior一樣
你無撚野呀bz
個meta已經on9
我仲要睇人bm?
唔係每日任我都唔撚打standard

有無lich jaina deck抄考下

80金任務一定要雙方都有先可以做？

唔係

以前都仲話有loatheb打呢Don9職
搞乜鬼rotation姐

為左張終極瘟打算郁啟動

每個PATCH都出一張加費 咪最後搞到咁鬼CANCER

3費jade跳費個張

唯一冇RNG嘅角色
你10mana前佢已經抽哂d牌

係張抽牌屈， 佢跳費有好大副作用就係卡手， 但依家一野又抽返唒
之前見古樹抽得一張咁撚廢， 原來出左張變態瘟疫

最撚鍾意啲打頭戰瘋狂emote bm
禁撚住佢黎屌完最後一擊bm返佢真係好爽

之前40包中3,4張係你太好彩
1-2係正常範圍

同感

不撚嬲都係送錢

戇撚鳩
對親復活牧都係T4 barnes
T5 復活
T6 召5/5

準時到

以前係講緊30pack 中1 要還神
你40pack 3-4 ?

真架 舊圖

金邊

迦頓
控戰收皮後 無出場機會
元素法會唔會落

DK法必落 對面舖哂場落geddon一下回哂血咁濟

呢隻game快攻勝過一切真係好on9
經常跟住curve出哂所謂嘅反快攻牌
最後都要輸比海盜戰
T2 末日 T3焦油 T4王子 都冇用
對面buff到把武器5攻係咁砍
之後再4/3衝峰

海盜戰都還好 始終近呢幾個expansion都幾多aoe 同低cost taunt 可以頂一頂
覺得token德仲煩啲
如果真係順住curve咁出 無計啦

仲有一點
控制 贏一場十分鐘 輸一場三分鐘

狗衝德又係
當大家都順手
我T2-T5跟curve出taunt同aoe都頂唔住
跟本隻game就唔L平衡

agger 打快贏輸都係幾分鐘
玩任法 巨人戰 otk個啲decks諗到頭都爆先贏得一場
低rank既仲要分分鐘無得連贏爬rank 頹到

仲有一點
快攻全部低費牌
十舖有八舖都會順手
你控制頭幾turn一抽到6費＋就投得
真係好on9

海盜戰,人魚聖,狗德,狗獵
加多套J德
打rank唔用以上deck只係同自己過唔去

屌那星

玩控制打足半粒鐘最後贏好爽，之後三分鐘五回合輸俾海戰

屌你老母

5副之中無咁狗既獵

如果獵張dk係5cost既話會好用好多

對抗德魯依最好的方法是玩德魯依

順過對面

瘟疫德全克以上牌組
傳說冇難度

上到傳後連撞6場牧師
毫無還手之力

真係係Arena黎?

最近回坑
依家以翠玉瘟疫德同快攻德為主
卡左係R8/9
有無D牌組推薦順利上傳說
最好需要少D塵嘅

瘋狗德

有無快慢deck既水晶曲線資料，砌deck好難

見親streamer打Druid都輸多過多贏
啟動 跳費個啲一直都有 但係情況都無而家咁嚴重
係今個版本張10cost真係過哂火 暴雪肯nerf張卡未

好多翠玉快攻薩
見親都輸

美服80金

開大wor

多謝你既意見，我地會持續觀察

天梯特訓班笑死,請左港女公車小雲

otk priest洗唔洗一定要放lyra呢

其實同落拍賣師差唔多

唔係一拳priest 係dk 單卡otk priest
諗緊合唔合lyra好 好似用唔著黎combo

經我地商討後 決定將啟動送入名人堂

為左唔退塵 打死都唔會nref新卡

今次競技第一次揀德

有兩張瘟疫，巫妖

用幾千塵去合priest傳玩otk是否不智

是

玩其他decks玩到悶 自己又好少玩priest
想合Raza同DK

你接受到好似上面講咁樣 贏一場十分鍾 輸一場三分鍾同爬梯無效率咪去馬囉

不過牧師順起黎真係型爆 機關槍

都係既
一直諗緊一套otk combo係 raza&dk 完 hero power (2傷)-> 費倫(4傷)->3/2/3 copy費倫(8傷)->0費spell/coin/企鵝 (8傷)-> 0費spell/coin/企鵝(8傷) 咁

牧otk好多玩法啦

raza > auctionmaster > 2蚊回血變燒血 > 夾堆低費法術
DK做前置果個太長

一round 夠唔夠殺 不過我無auctionmaster

個人認為唔洗強求
kaza priest 本身d 牌控制力已經好強
入隻lyra 隨時爆自己手牌, 洗走左d key card

不如你post 個list 出黎, 大家研究下

penguin priest, 網上大把
一隻penguin 一隻wisp, 確保raza 一定activate 到

見過thijs係steam到玩依套
都幾難玩

所有otk deck 都係咁玩
控場 + mill
夠牌就otk

牧師既抽/濾牌能力
玩起上黎難過其他otk

睇返上一代中速獵，得4張4 mana，中速deck係咪都係咁

4/4/3 BUFF野獸
同4/3/3狼?

wild用就勁
不過要早抽到555

dog無限戰落埋3費copy場上友方受傷手下?

屌我差一場就r5 跟住輸番落r7 我屌

原來係用黎COPY巨人
仲以為係純疲勞deck

咪每樣兩張 不過係ungoro devk黎

順個陣狗撚到

好撚煩 rank7以上全部都係海盜戰 翠玉德同埋 瘟疫德 ,我用沼澤獵打爆哂

咩沼澤獵 你話7cost嗰隻野

沼澤任務 需要打七隻1 cost嘅野 再配獵人新傳說殭屍獸 超撚爽

share decklist ok

EU個比賽
全部人都帶種菜德

每樣課十包（頭十必傳）
跟手課齊副本拎卡先
再集中屌經典，ungoro

經典有個超值禮盒
10包+隨機一張職業經典傳說

無手氣

入左wild既pack同adventure可以用pc client果邊課返
各10 pack係抵課既

你老味中左cleeve唔玩賊係咪搞笑 算，幾十蚊...

串撚錯Edwin vancleef出牌+2/+2

入左wild既pack同adventure 即係哥哥打地地 黑石山個堆已經退左環境無得係標準用既資料片 可以用PC版爐石/WEB買返

種菜德、魚人聖、打頭戰、進化薩，究竟邊副Deck最無恥最Cancer？

一次過四開同時玩晒畀你睇，睇下邊副最快上R5，目前實況中！

b大

廣東話streamer

標準玩厭可以行去wild刷
反正唔打比賽既話
你上R5上傳兩邊獎勵都係計是旦一邊高果個
玩埋都無妨

換個諗法
「用錢買塵」
無認真計過 但係應該都抵

95包 3張傳 正唔正常

買完解晒舊卡又得
玩埋舊卡又得
睇你想點姐

冇保底30@1算係黑仔

ASIA80金互換
E1Ephant#3484

B大同shy我都成日睇
有冇人知shy有冇上連登

Sai #41442

b大好耐無上水

### 自訂德魯伊2
# 職業：德魯伊
# 規則：標準
# 猛瑪年
#
# 2x (0) 啟動
# 1x (1) 自然化
# 1x (2) 召邪者
# 2x (2) 憤怒
# 2x (2) 野性成長
# 2x (3) 克蘇恩的信徒
# 1x (3) 暮光長老
# 1x (4) 克蘇恩神選者
# 2x (4) 卡拉西編珀者
# 2x (4) 揮擊
# 1x (4) 硬殼拾荒者
# 1x (4) 范達爾‧鹿盔
# 1x (5) 利爪德魯伊
# 1x (5) 散播瘟疫
# 1x (5) 滋補術
# 1x (5) 瘋狂的信奉者
# 2x (6) 黑暗阿拉卡
# 1x (7) 『疫病蟲王』瑪法里恩
# 1x (7) 雙子帝王維克洛爾
# 1x (7) 館長
# 1x (9) 哈卓諾克斯
# 1x (10) 克蘇恩
# 1x (10) 終極瘟疫
#
AAECAZICEF/pAbQFrqsC2KwCya8Cy68Cz68C1K8CrrACubICoM0Ch84CjtACmdMCr9MCB0D+AcQG5AiTrQLdrQLirwIA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

見中左張德新傳說
鳩砌左副c'thun德
好多張卡都係落一張就算 真鳩deck

終於用套復活牧打贏巫妖王

咁考驗自己？
牧無限制 求其執副魚人都輕鬆贏

卡左半個月R7-r10
合左副魚人聖就打到上R5

復活牧唔係都輕鬆贏咩

是撚但打
德易定牧易

德牧獵最易

70包
60新包
10普通
中得2隻
一隻3廢親王
一隻牧師偷人成副牌傳說
史詩得一隻948黑曜石有用
伏到喊
30包保底降機率play9me

暴雪

### Custom Warlock
# Class: Warlock
# Format: Wild
#
# 1x (1) Mistress of Mixtures
# 1x (1) Mortal Coil
# 1x (1) Voidwalker
# 1x (2) Acidic Swamp Ooze
# 1x (2) Darkbomb
# 1x (2) Defile
# 1x (2) Drain Soul
# 1x (2) Tainted Zealot
# 1x (3) Brann Bronzebeard
# 1x (3) Demonwrath
# 1x (3) Mind Control Tech
# 1x (3) Shadow Bolt
# 1x (4) Blastcrystal Potion
# 1x (4) Hellfire
# 1x (4) Kazakus
# 1x (4) Shadowflame
# 1x (4) Twilight Drake
# 1x (4) Voidcaller
# 1x (5) Despicable Dreadlord
# 1x (5) Doomguard
# 1x (6) Dread Infernal
# 1x (6) Emperor Thaurissan
# 1x (6) Reno Jackson
# 1x (6) Siphon Soul
# 1x (6) Sylvanas Windrunner
# 1x (7) Abyssal Enforcer
# 1x (8) Ragnaros the Firelord
# 1x (8) Twisting Nether
# 1x (9) Lord Jaraxxus
# 1x (10) Bloodreaver Gul'dan
#
AAEBAf0GHjCTAfYC9wTeBYkG2waKB5IHtgf7B40IxAjMCLkNjg6tENYR/RHDFoUX2LsC3bwC/b8C3sQC58sCos0C980Cl9MCl+gCAAA=
#
玩緊呢副開放reno dk術 好好玩 如果有埋張979仲正

亞服 80金互換
此女只應天上有 #1912

開放有979好重要
我開放用j 德, 卡r1, 對親術
輸係輸979
鋪哂出黎我解唔到

保底唔係40包1傳？

如果咁岩手上有埋997 惡魔+2/+2 仲正

次撚次個meta都係1職獨大
屌唔係join唔join them問題
係咪應該有副格食格既deck咁先正常呢
永遠爐石對付cancer deck既deck就係cancer deck
呢隻垃圾game執柒左佢啦
利申：俾德打到仆街屌完又排過

標準係有限定只可以用最近幾個expansion既decks
開放就無限
每年轉既乜乜年係該年既主題咁
啲expansion大約年幾兩年先會退 而最就黎退既係古神/old gods

有咩聖騎budget deck打得嬴lich king
係差聖騎打唔嬴

魚人聖刷首抽

魚人聖 放哂所有魚人入去 唔洗傳
然後刷123起手就贏

再唔係就buff deck 放隻1/1/1 windfurry既 keep住buff再打面 t7前打唔死就re

已經去到十場有九場係德一場係海盜戰
究竟有乜好玩

我聖騎用克爾蘇加德+盾兵+高手過招
然後放兩隻28龍疊攻疊到夠OTK

我撞好多牧喎

等改，唔改真係冇心機玩

我用牧可以打返德同戰
但想金其他職

未試過改版完唔夠一個月就冇動力玩

我玩緊爆牌賊 好撚爽
岩先打狗戰都頂得住

呢版太食課金喇,

其實菜德死左已經有D安慰
但係其他玩法都仲係屈機

玩爆牌賊最爽既moment

nerf到10cost spell已經差好多

我覺得就算無10cost果張
拎番改版前果套j德出黎而家都係咁勁

sAme

開放r10

唔想打了

80包3傳

太多張屈機卡

整體勁撚過之前咆哮德

14德真係死得好唔抵
換係依家環境，補血牌唔少，盾怪又唔少
根本14德好難再OP

根本十四德堆卡唔洗nerf

諗起都覺on9
6蚊衝樹nerf完變5蚊生三隻on9
隔一年比張living mana屌打

亂鬥包中霍格

亂鬥全部德仔咁濟

爆牌賊勝率高唔高

爽

KYO玩到上傳說
不過佢R5-傳說 升升跌跌左好多次

仲有張7/5/5抽2或補5
年半後俾張瘟疫屌打

咁當初nerf黎把撚

而家見人多咗副kazakus dk quest mage

乜鳩合成獸deck黎

Savjz呢套 圖有啲難睇將就下

開放有得用 點會唔抵

唔玩開放好on9

開放60血都唔夠死

唔去玩開放好on9
標準對埋堆癌Deck你唔悶架咩

競技場2-3 卡包中聖騎DK

最無用個張
我本身差牧法戰賊聖術
中其他5職都有deck玩下 (單卡牧 爆牌賊 巨人術 無限戰 元素法)

真老埃都廢

開放DK Reno術

亞服友誼賽交換

亂鬥第一鋪對面就自爆，我想試下砌成點先贏啫
而家卡包攞左，我仲有咩動力試deck
好不爽

早一個月岩岩dl 返黎玩。 用緊舊deck, 一用張樹人， 我屌你冇衝鋒既， 我生幾隻垃圾出黎托柒

睇住隻韓狗法師自爆 咩都唔洗做佢就投左

用獵人一開波就

sorry 唔小心撳到個掣兩次

法先手
TURN1 5秘密對面秒投

升到rk4有咩獎勵？

玩完第一場已經知出事，第二場贏咗拎pack就閃人，玩翻arena算

RANK5個獎勵
同多RANK5 1粒星

法師先手必勝

R15

睇完kibler玩Kaza'kaz DK deathrattle
依家自己玩到愛不釋手

有冇d deck 7~15 turn 定到勝負

大把喎

中速deck囉

用zoo術爬到上r5

有王子定無王子

想問下GamesCom 個supreme lich king 宜家點？

啱啱睇完TrumpSC條新片玩今季嘅Zoo術好似好好玩咁

死左未？

仲係beta階段，見到血量係咁調整

想問下海盜戰同城墻德上唔上到R5？
兩日前回坑淨係整到呢兩套平野

我覺得玩德嘅deck如果齊卡至少上到傳
上唔到真係比死更難受

月中咖

邊款？我係玩鋪場快攻既平民deck
目前R8見親都係種菜/跳費
好貴呀

萬四塵想砌咩都得

抵

平民deck如果S1~2係legendary可能仲有生存空間，依家真係諗都咪諗

有乜所謂 你想砌開放牌先再合

無acc既就買啦

術士點玩今次大亂鬥 想攞個卡包

想上R5炸

嘩屌 拿拿聲贏一場brawl就算
牛鬼蛇神係哂入面 T1就lethal

刷金幣

亂鬥超有趣哦，德對德鬥擲公字

岩岩開始玩，六勝了

T1最重要有終極恐懼

好撚戇鳩 我決定棄玩 玩CANCER仲要BM

見德見泡狗一定mute咗先 煩撚到

入wild老人院慢慢爬算啦
韓狗都冇咁多

限用標準卡果下最on9

T1有抽五可以直接右上
on99

買acc一定抵過課金啦
1200
即係三pack
有九傳都萬幸
而家有46傳仲有萬幾塵真係超抵

起手係唔差既
不過就怕撞到彈弓手姐

起手啟動34310費抽五=已嬴

你唔買不如畀我買 我都想玩多個ac

講一個笑話
知識古樹＆自然之力

公投
覺得暴雪會郁終極疲勞既
覺得暴雪會郁啟動既

雖然啟動係無辜的 但我覺得暴雪會nerf/退啟動多過nerf張瘟疫

，
啱啱自己砌嘅
點睇？

一句講哂
無限戰

瘟疫完全彌補左啟動既副作用

究竟玩wild辛苦d定玩standard辛苦d

個人覺得wild好多牛鬼蛇神好難打
不過事實係啲deck會有趣啲

牛鬼蛇神好過你紫lin內戰

wild既flexibility大好多
趣味係多好多
standard一堆cancer

不過自己玩standard

天梯已經一堆紫Lin
連玩下亂鬥都十場撞九場

又要再講
if you can't beat them, join them

玩緊開牧任牧拉札dk死聲

打控制好玩

但依家全撚部jade德 海盜炮戰

有646都冇撚用，我round6唔出里諾就瓜喇仆街

點睇?

一日有小D
其他都係垃圾

小D

屌你老母 死撚返去玩標準啦
死癌症韓狗

了不起！

spectacular

真 前兩rd開始係到洗emote 即刻mute柒佢

亂鬥至少三個職可以ftk Blizz又搞咩破壞我每禮拜玩brawl

紫lin解乜

德魯爾

點都係巫妖王

lich king for sure

一定係莎莉警官
得佢係女

好耐冇玩 改左好多野 完全唔熟悉
法師依家仲勁唔勁？ 有冇卡組介紹
以前用開機械法打上r5+

又啱喎，有AOE一定要揀AOE

機械法
而家得返德一個職包攬快中慢
下版再返黎

法師依家好似好廢咁 定我太耐冇玩

14000塵

1000金=10pack,10pack點抽到7000塵出來?

永續競技場 其實唔難

Arena 8-0 go go go

巴打最後你唔買個acc 既話可唔可以send畀我睇
想買個新ac玩

法師先手打贏咗

只要每次都12勝 打十零廿次就夠買40包

r5金紫卡獎勵中753德死聲召手上5攻或以上怪

點解係咁俾德牌我

新手回鍋
想問係咪得番德玩？
瘟疫德最癲？

單牌DK牧
海盜戰 (狗)
進化薩

其實你鍾意既都仲有好多勝率>50%既deck玩

dk術

到底發生乜撚野事

不過真係灰既係
今次改版一個月都冇就完撚左蜜月期

派奇for sure
低cost唔卡手

但係睇下我右面,我已經拎左一張

頭十選 四橙 如果開包有咁好運就好

咁咪好 召一隻 送多隻

拎派奇個pick 另外個兩張爛成點先會揀派奇

打開卡庫
撳入去睇下係TScopy返黎既兩副deck 睇下合邊副好
再望下個充滿德魯伊既天梯
我熄返埋算鳩數

繼續用菜德 直至nerf

我連raza都無 想玩牧都唔得

big druid

跳出黎個隻野解唔解到德魯伊任務

NO

解到
德魯伊任寫"召喚"

點撚樣玩

決定訓身加入瘟翠德
網上見有放黑騎士巫妖王，
作用大嗎。

梗係有
而家幾乎個個職都放taunt怪防快攻
巫妖王而家根本就好似以前炎魔咁8core必放

BTW, 最後淨係上到R6炸

瘟疫翠玉德
# 2x (0) 啟動
# 2x (1) 地化鱗片
# 2x (1) 翠玉塑像
# 2x (2) 憤怒
# 2x (2) 野性成長
# 2x (3) 狂野怒氣
# 2x (3) 翠玉之花
# 2x (4) 揮擊
# 2x (4) 沼地看守者
# 1x (4) 范達爾‧鹿盔
# 1x (5) 散播瘟疫
# 2x (5) 滋補術
# 2x (6) 加基森拍賣師
# 2x (6) 翠玉巨獸
# 1x (6) 阿雅‧黑掌
# 1x (7) 『疫病蟲王』瑪法里恩
# 2x (10) 終極瘟疫
#
AAECAZICBK6rApS9AqDNApnTAg1AX/4BxAakB+QIvqsCvq4CtLsCy7wC3b4C+cACh84CAA==
#

我諗法係盡快抽干牌庫，換哂翠玉塑像。
每回生1塑像+3防 勸退對家
以德服人

8費防快攻?

點解仲未派pack

美服未完

乜嘢垃圾獎勵錢又冇卡包又冇

Ok呢個卡背都可以用下

I mean好多人放taunt怪
所以黑騎有用

其實暴雪好應該增加ladder獎勵，加上有d玩家都唔在意金卡，打黎做乜？

以前連金卡都無

穩定上r5=穩定五百幾塵噃
輕度玩下開下包拆下塵，都足夠每個月自選一選傳說

今季暴雪咪好好人
開左個亂鬥比大家刷金

啊 應該係開比德魯伊刷金先岩

大大牧都ok
暗影精華
無盡奴役
兩死
四控制

咩啊三個職都ftk 到

係，垃圾咗好撚多
rewards咁撚垃圾我不如玩arena仲好

邊有垃圾咗

個rank獎勵都無改過 最多係屌佢傳說都係得金紫

巫妖王有一半卡係唔會用

我仲未拎過把劍

傳說卡?拎黎做擺設砟

單卡牧囉
順個陣機關槍型到爆 卡個陣俾快攻打死

big druid / big priest
不過貴極都係5,6傳說

5cost個張清場燒自己卡最on9
最好應該係2,4,7

開放reno dk任牧

全撚部都華而不實
魚人聖 菜德 瘋狗德 海盜戰萬歲

玩緊，自己砌

剛剛爬到r9 俾海盜戰 德 虐死

對其他就通常大炒

想換左張狗，次次果張牌都係移除所有手下/移除五張牌，卡手到完場

dm身都特登合左萊拉不過玩左陣覺得完全唔夾，浪費左1600塵

我覺得7>2打5>3打aoe3>2爆怪扣自己血
偷怪要睇打咩deck 其他都幾難用

5果張玩獵可以拉5隻怪出黎

Dr7呢

打法師 有buff怪個張已經屈哂

開放太多靚野揀
dr7都係亂鬥/副本先比佢出下場算

冰+末日

2cost 硬食7傷

成個天梯得返德
痴撚線

一宣佈開放標準分家果陣拆左

之後冇拆到開放卡

唔知仲可以點改

勉強守到round6 里諾就大勝算（海盜 德除外）

玩唔倒Arena?

送下卡包同金都好啊
比個10塵有乜撚用

係得翻j德
Token同海盜戰都少左好多

最快都要等比賽完先NERF
次撚次都係咁

季尾既r6同r1附近好多token德同海盜戰

琴晚沖分由r15沖到上5用左4個鐘
用j德一路上好爽
見到準時10cost瘟疫就投降
雖然副deck好cancer好狗
但最後一日用黎沖分一流

開放一樣
R1同傳說熱門牌組係token 德，菜德，大大牧，海盜戰

Arena喎屌
佢仲有lich king
係咪痴撚咗線

我都有副元素法未打完

屌 而家變撚到ON9 GAME咁

已經等緊新資料片

而家愈改愈on9

近來黎講安戈算係好patch
尤其廢左任賊之後
天梯算多元化，除左術獵之外其他牌組出現率都平均，有啲職仲有兩種玩法，好似海盜戰任戰，token德翠德，死聲騎魚人騎

而前一patch 得海盜翠玉reno三種野互片
今patch 德獨大

不過如果你牌池深玩開放會好玩啲，最高階之前係乜牌組都有，有大帝都多左好多OTK deck

我自己玩緊套死聲死魚翻身騎，都幾爽又有高質怪又有後期又有OTK，前期又有護盾小機械人同整裝頂，又有莊嚴守靈抽牌，好多好野都係開放先玩到

呢幾日亂鬥刷金 玩競技場算

無5COST抽二
刷得好慢

想玩j4ckiechan副術士
而家環境得唔得

唔得 係J德面前 所有控制deck都收得皮

開放咪又係海盜戰 德

收到1PACK中DK聖,係咪上次天選之人送既

送嗰pack咁多人中傳咁
我都中dk薩

送左咩
仲未收到

重登收到了
但得一包
說好的兩包呢
利申投烏克蘭

投烏克蘭都係拎到一包

10普通包+1傳嗰個係

80金互換,美
#14558

任務:在大亂鬥中刷3場終極瘟疫首抽
獎勵:10金幣

刷完100金就熜GAME
垃圾RANK

eu夏季賽

thjis無WEBCAM

我玩緊 要控制埋自己情緒

睇緊eu夏季賽同台北大賽
究竟德魯伊有無出場機會

亞服交換80金
Neptunek#3424

近排個server慢到pk

#1912 此女只應天上有

亞服80金互換
#32908

RNGstone
對面死聲牧偷左巫妖王copy再用佢張2費steel搶埋我牌堆果張
不如比埋成副deck你呀，on99

第一日玩 ?

Embrace darkness擁抱黑暗係咪解得？
有咩combination?

真係有張卡拎你成副deck黎用

好好笑 就連d 台主都怒屌德
暴雪仲係戇鳩鳩咁
唔知幾時開始 暴雪d game既玩法變到每個人都要一樣一套 d3既套裝 wow既天賦 爐石就全民修德唔駛講

快則比賽完nerf
慢則下一次改版前先nerf

巴哈有個post好笑
何以報怨？
以德報怨
何以報德？
以德報德

可能下次改版再buff呢,一開始啲人見張646以為菜德玩完,點知仲buff左
要人地放張野先有得贏你

成年無玩，宜家咩卡組最好用
利伸以前用機械法

德以外
都係垃圾

宜家德咩玩法

咩玩法都德

Btw,屌你暴雪遲左一分鐘做完任搞到少左個任

決定左燒鳩所有玩德既人線

亞服 換80金
Neptunek#3424

kevinleifiel#3632

場場燒都得喇

咁鍾意打面唔解怪啊啦 笑撚死

大佬連大賽都係咁 ladder更加唔洗講

頭先手痕買左8packs開吓，中左3張傳

新卡包?

亞服80金互換
Andy #32908

十年無玩，一野跟kolento整左套野即上legend

邊套野

好撚正，d人一有優勢就emote，最後都係輸畀我

【冰封王冠版本】 Kolento K神 從#9六連勝到#1 瘟疫鋪場德 抄牌的快跟上!!

求其一副德都上啦

今日任務 亂鬥刷100金

Kolento fatigue warrior

由幾多開始上先 我玩德仔比人中速聖屈到傻

單春牧唔算好大問題

德先on9
鳩砌鳩堆費
draw到10蚊就嬴

男人既浪漫

打rank唔夠土豪打, 唯有打arena輕鬆下

單卡牧靠555 同 dk 收頭,抽唔到gg, 而且對任法基本上可以投定降 。德......沒死角

亞服交換80金
Muiwo#4592

Andy #32908

竟然有港女開台玩hs

細路

請問大家睇個勢將10費終極瘟疫係咪等nerf
本身冇玩德, 不過見大家講到張卡太過勁就想合張玩下
反正如果遲啲會nerf嘅話就可以回返400塵

可能nerf innervate 或者5費鋪場1/5果張

十年無玩，個rank好似係25
應該5/6場先輸1埸到
今季完全係鬥運，0變化

Rk19有乜咁好睇

vanish左對面living mana兩次 笑死我

又無webcam

退化同群體驅魔又得

devolve會devolve左堆龍鰻出黎
群體驅魔D怪都仍然係度

美服互換80金
TerryGG#3816

#14558

志在冇晒啲水晶姐 點夠你vanish犀利

合左副大大牧，有無人教下點玩。
成撚日成手大怪明明一共得5隻，巴奈斯又鍾意玩潛水。

推多D阿婆出馬路

得閒做多D善事

合返張巴奈斯金卡先

合咗先問人點玩你都叫傻仔中嘅極品啦

咪就係前期靠aoe瘋狂藥水苟活
四費巴奈斯，五六費暗影精華
之後不停復活
不過用落太講運啦
前幾費對快攻成日有懼冇縮少，或者掉返轉
中期冇巴奈斯同精華
玩落似以前環牧
有環冇奧奇奈，有奧奇奈冇環，結果俾快攻打死

全部時間用黎打arena 算數

我有去過京都踩單車

Btw 我都係鐘意打arena多d

冇野你去完

串

組左副節奏腐臉戰，幾好玩又幾勁

紫色lin頭已經入侵埋arena
215 316嘲 515牆海 十費法術

做咩睇我d 舊post

btw 岩岩廢到爆得1勝
開左d 咁既野出黎

尋日幫個FD開ARENA獎勵
直接出傳

回程果轉
我以為自己變左岩士唐
極速狂飛, 由北->南飛左成粒鐘趕去還車

台北大賽
精彩 右手照明彈破冰箱

我個時踩左2日,不過每日9AM先還車
我載住個人差唔多踩晒所有景點(嵐山,金銀閣都有去..)

orange都幾強勢

等睇Pavel 0敗入決賽

群驅真係冇咩意思 devolve清到都話好D
反正一般黎講放完living mana反後果turn都係放1費+1/+1

唔係輸左局 ?

之前8-0 岩岩輸咗場

pavel

輕鬆又入決賽 不得不承認PAVEL除咗有運外 真係有實力

呢局又變返RNGstone

佢啲運仲要黎得超合時果隻

係咪任戰對進化薩 對面都好彩 兩次develove 都咁岩有taunt
不過最後都係輸

佢無論贏輸都係咁既樣 無表情

亞服80金互射
CzStraND#3782

點解我玩J德成日比快攻屌打
反而我覺得瘋狗德最cancer 順唔順都打到你一仆一碌

CurryDuck#3746

pavel個樣好撚似恩尼斯達

Malygos

岩岩隻priest慢慢比人玩死

pavel 10-0拎冠

pavel 會唔會太型

nerf pavel please

德狗返屋企訓lu

大主教賓尼迪斯

唔係燈撚到佢輸掛

10-0

無人再敢笑pavel rng 10-0

佢老尾係要拖到game 5
好撚眼訓而家

牧狗上位

hyde#3339

見Toast用pavel 副牧直播 連續遇幾個druid turn 6 直接跳費用瘟疫
見到佢機關槍咁打druid好爽

J張5費溫役好勁噃，抗快神卡
對面實清唔哂，仲會留推一血怪俾你揮擊
頭幾費蝕場面都唔緊要
去到後面仲有其他嘲諷
我落埋巫妖雙戰爭古樹dk, 一大堆牆

有list？

德被NERF後 生態會變成點
牧做大佬?

係就爽
我喺wild 玩無限火球法
牧唔好on99咁偷我冰霜
100%勝率
其實對德仔都近贏100%
係對海盜戰100%敗率

海戰咁耐以黎都無比人NERF過 呢版不過係比德仔爬頭

唔知心理作用定咩, 但係打海盜戰個感覺冇打德咁差

其實係既 海戰係靚起手牌/神抽其實有機會打
呢個PATCH 好多人都玩控制(唔計德) 要神抽低費清場 Eg. 末日 術既兩費清場
但其實海戰都係一個CANCER黎 特別係而家仲要多幾張海盜卡配合

咁鍾意玩great wall德嘛，咁撚多emoji
用Kazakaz牧屌爆你屎忽
用咗3個Dragon fire potion + 5mana Kazakaz potion(deal 4damage to all+summon 5/5 demon) 先打得曬啲牆

nerf jade德依然仲有瘋狗德，德要改點止一張瘟疫，我就覺得啟動都要改但唔知點樣改

名人堂

nerf 咗瘟疫等我拎返啲塵先再nerf 啟動啦

將德魯伊成個職業送入名人堂

呢個真 出個新職好過

武僧

清撚哂佢啲怪 用招火球黎指黎指去 再瘋狂BM Amazing

屌死D德就岩

pavel 都有人當神
d 運勁撚到
場場都順curve 抽牌, 次次都牌都準時到

唔好話打比賽啦

任你打30場, 有多過5場順curve 抽我捐十萬比聯合國兒童基金呀

對住paladin 呢d 單牌咁強既職

第一張lyra 就mind control

你開個account 刷30張
睇下有幾多mind control

無計既 比賽一場過 運氣既野話到就到 只可以講佢真係天選之人
難為thijs咁快出局

淘汰制RNG佔左太大部分 其實入到Playoff 都唔會太廢

每次都右手神draw

終於砌左套秘密法平deck

德nerf既話，一定係復活牧當道

我覺得單張牧勁過復活噃

一定係單張牧勁

終於用牧都12win

agger kaza牧係有機贏到而家既德添

然後抽到個6傳騎

如果淨係講打德既話
big priest勝率高過razakus priest
打快/慢都係

savjz真係好正

好撚型

又靚仔又唔玩cancer

Savjz：Nothing is good against Druid

4cost王子都揀

我第一次12都係牧

應該係揀左4王子先，跟住就黎死騎狗，兩選一揀左狗

Quote左圖

副deck 好似自己砌咁

揀左王子之後果張傳三張都係4 cost，

巫妖王差聖騎先齊,超難打

無論是魚人定龍鷹都打唔贏
打過一場最順 差一turn殺個陣比撚屌lich king連出兩張2cost秒曬兩隻龍鷹
一係準時6cost暴雪

魚人起手留冷光，之後聽天由命

80金互換
此女只應天上有#1912

聖騎真係最易
1 shot 1 kill
好似係用普通控制聖

聖騎放哂所有魚人落去就贏 順curve出 保住唔死就ok

聖騎真心無難度wor
30血唔怕被打面就算7turn殺唔死都仲有得打

見 Twitch chatroom係到洗
"ResidentSleeper I must protect the wild
ResidentSleeper Golems are a girl's best friend
ResidentSleeper Must feed
ResidentSleeper Mhh well played "
就好撚好笑

今日見牧仲多過見德
成個ladder得番呢兩個職

訓咗冇睇 爐石 個比賽我起韓國四強投咗入冠軍 最後結果係點？ 好似係8月27號打咗

4強輸左比烏克蘭

最後一場quest mage被人eyes for eyes收皮

垃圾泡菜

有無80金互換?

Id?

iPierre#3450

韋迪added 唔洗換

啱啱重玩番 有無咩建議玩咩deck同埋個超值禮包抵唔抵買

80金互換
Blackwing#3765

其實以前無任務係點砌無限火球，大帝降費？

玩開傳統freeze mage 而家多數去wild玩
我都諗緊轉唔轉好 但好似廢廢地

大帝 係咁回音

等睇Druid nerf完之後就場場:The light betrayed me

以前就係狗職 而家又勁又狗

諗起遲d場場priest
一定多左快攻

跟住nerf 完priest
又屌pirate warrior
跟住nerf 完
又屌token druid/shaman
跟住nerf完
又屌midrange 聖
跟住nerf 完
又屌quest mage

沒完沒了

所以最後lifecach, superjj同Ekop棄game

80金交換
vladimir#3657

邊有卡game會咁垃圾一職獨大
爐石根本無格食格呢樣野
仲話Esport on99

改左五張卡,
啟動 +2 水晶 --> +1
戰士小斧 2費 --> 3費
妖術 3費-->4費
魚人隊長 +2/+1 --> +2
散播瘟疫 5費 --> 6費

戰士

估中改啟動，+1費即係直接廢左 ，但終極瘟疫唔改

啟動被改應該可以減慢德鋪速度,但始終沒解決跳費同翠玉系統問題,小斧魚人算係nerf 左小小T1 套牌,妖術純粹想同變羊睇齊,反而T1牧師完全沒反動

魚人隊長我覺得個+1血緊要過加攻

係咪得我覺得德張1費翠玉先係問題所在

好彩過晒副本先nerf隊長

仲有原本暴雪想直接放隊長入名人堂

儘管魚人隊長不屬於基本牌組，但由於我們只打算在每年《爐石戰記》年度開始時進行名人堂相關的變動，因此這次並未將魚人隊長送進名人堂

我jade德冇落1費翠玉都屌打

索爾 : 屌你老母,關我撚事咩

聖騎把332起碼都buff聖盾怪
戰士把斧rip

戰砍海盜咪算
玩其他真男人戰既都要中槍

牧屍飛天啦

小斧同妖術真係無啦啦中槍

反而jade德對手nerf晒瘋狗/海盜/魚人，說好的平衡呢

nerf基本卡咪唔洗派塵囉

斧頭我都叫理解佢主要係去砍打頭

但妖術真係唔知做咩鳩

德成最大贏家
jade既天敵海戰同魚聖都88

主流薩deck已經唔落呢張 仲要搞佢

成日暴雪一nerf就nerf到無得翻身
2/3/2武器有咩問題 變3/3/2 仲要無效果 衰過聖把武

60229 已經屌緊鬼

仲有獵果把

魚聖死唔去既，頭戰就。。

啟動變左coin on9

職業專武nerf到3/3/2冇效果

改2/2/2 我都冇咁反感
都仲算砍得死大部份既快攻怪

332超卡關
唔計砍頭戰
其他戰士前期咁撚多隻3蚊怪有用

我覺得黎緊D人會放5/4/6代替啟動